大家信唔信有因果

我覺得世界好似真係有善有善報
惡有惡報
利申唔係佛教徒

就好似吳克儉咁
咁撚冷血
所以.....

信 所以睇班仆街幾時死

唔信
人生最撚慘個班人 有幾多個真係十惡不赦
相反大把殺人放火金腰帶逍遙法外